[尋目擊者] 6/16 9-10pm中環7號碼頭意外目擊者

[尋目擊者]

本人岳父，當日身穿黑色T恤，深藍色褲，螢光黃色背包，身高1.8米左右中等身型，在6月16號晚上9-10點左右被發現在中環7號碼頭對開地上跌倒，最後因頭部重創，不幸過身。如果有任何人目擊或者你就係報案既好心人，請聯絡我。家人希望了解當時情況，或有沒有留下什麼說話，不勝感激🙏🏻

請幫忙轉載
有消息者請PM我

Rip

Push

推 rip 希望快d搵到目擊者

幫推
16號晚成百幾萬人喺嗰到附近實有人見到

幫推

屌 推

rip

推

push. 希望真相大白

手土

push

你肯定你岳父點死未呀

個老野唔死都冇用,日光日白醉酒鬧事,撩後生女,依加死左仲要搞到個後生仔比人困住半年